華大基因測試套裝有問題 世衞調查

瑞典公共衞生局日前公布，一批中國製造、由有份參與香港全民自願免費新冠病毒檢測的內地檢測機構華大基因（BGI Genomics）出品的新冠肺炎病毒檢測套裝出問題，導致3700人錯誤地被告知感染新冠病毒（即出現「假陽性」結果）。世界衞生組織表示正調查事件。

世衞周四（27日）回覆英媒查詢時指，組織已收到通知，啟動了投訴程序檢視相關假陽性結果是否與使用檢測套裝的方法有關。世衞已聯絡製造商，要求對方分析根本原因，正與BGI繼續合作，以確定是否需要採取進一步行動。

source: 東網

好啦冇需要再喺香港搞檢驗

黑鬼：掩口費呀磅水啦

多謝及時放料者!
絕死免費檢測!

鄭月娥：而家先爆呢單嘢你叫我點同維尼交代

華大冇同CHO夾口供

就係有問題先香港包底

調查結果：瑞典唔識用

佢幫你植入病毒就死得

全部中晒全部送中

CHO: 非常安全，係瑞典唔識用

柒婆應該係核爆都要用中國製試劑驗

佢要政治凌駕科學

所有提出科學上質疑既專家, 都要滅聲

就係知有問題先叫香港俾錢買曬佢黎全民檢咋嘛

自己人，自己人

黎緊果個全民檢測，去左驗既隨時無事都話你有事

你班鬼佬，
無睇中文說明書。

5000人有 3700人定500000人有 3700人先？

如果係前者可以叫姑娘用個銀仔幫你測
50%中 50%唔中

犯左國安法啦